正式宣佈天水圍人鏈活動失敗

🤔好似圍唔到一個圈

咩人鏈 無聽過

下次圍公園
天水圍太大

天水圍人鏈要人，有日本電視台影住呀

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

失咩敗 天西去到天北呀

Block得

香港人
約定你

九月八日 星期日
絕對和理非

12:00pm
遮打集合

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
好撚好聽
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗：

香港人，九月八日見

我企左好耐，真心唔係落雨應該會圍左一圈

都唔算失敗。係落雨影響左